兩年感情輕易被人取替

我和他在新西蘭打工度假認識的 當時我知道他是單身 一開始我沒想過和他一齊的 但後來我們聊了很多話題 我本來是和兩位女生一齊去的也是一齊住同一間房間 過了一個月他也搬進了hostel住 所以就加更親蜜 每天一齊上班下班煮飯 但在我們快正式一齊的時候 我發現他有一位曖昧的女朋友在香港有一直聯系著 我知道後就質問他是有女朋友還追我？ 他說在他離開香港的時候 他已經說了分手 但女的不肯所以就一直拖拉著 而且我看到聊天內容會叫老婆 問題是我已經是和他在一齊的時候 他會和香港女說想念她什麼的 我問如果你選擇了我就和她斷掉聯絡 不然你就和她一齊 我退出 他說好 然後一直跟香港女說對不起 最後就冊掉女的fb ig 也沒有再聯系 我和他就正式左一齊了 如果我一開始是知道他有對象 我絕對不會接近他做第三者的 之後的日子就過得很幸福 一齊上同一間公司 我另外兩位朋友就在另一家公司打工 但下班我們會一齊買菜一齊煮飯 看電視 還認識了不同國家的朋友一齊去爬山 但幸福了兩個月 我又發現了他和一位中國女生在fb聊天 一開始我沒什麼 因為他也有他的朋友 所以我沒有檢查的 但有一天我和他一齊看視頻的時候 中國女發了一條信息 問剛剛kayaking 好玩嗎？ 他給我按進去看 一看就知道在曖昧 說想念他 但他只有回笑的表情 我男朋友還拍了他在kayaking 的照片傳給他 但我是和他一齊玩的 我就在旁邊 但他還是這樣 我就正式認真向他提出分手 我是認真的 如果你不是我不會繼續下去 問他為什麼會這樣做 他說只是想找個人聊天 我們又經常吵架所以就找個人聊天
但我不明白 為什麼吵架就找其他人 而不是找我解決
他求我不要分 他不會再這樣了 他是和我認真的 當時是2016年4,5月 我24歲 他25歲我答應了 然後他給手機給我 讓我和那個中國女聊天 想說什麼就說什麼 所以這件事也告一段落我也下決心相信他 不會再這樣 然後一直到12月 他因為簽證而要先離開新西蘭 去澳洲一個半月 所以我們都有經常視頻 無論有少少時差 上班時間不一樣 但都會經常聊天 但有一次我哭了很久 因為擔心回到香港 我們會變得不同 也要分開住 價值觀不一樣 和他聊了很久 他說男和女想法一定不一樣 只要大家有溝通 想在一齊就可以 我相信他是認真的
當他回來時完全是小別勝新婚 我們都第一時間用力擁抱住 覺得終於可以見到了 真的很幸福 然後一齊和一位朋友環島遊 再去瓦努亞圖旅遊 再去馬來西亞 很開心完成旅程
17年3月回到香港 我很難適應香港的生活節奏 但因為有他的陪伴 就好多了 他在4月找到一間日本公司做sales 一開始他是想考政府部隊 福利好 我說加油等你 但他4月上班上得很開心 說有班好同事 我6月也開始正式上班 兩個人住得很遠 可以說與long d差不多 但也盡量見面 而他不喜歡用電話聊天 所以通常用whatsapp 但我知道程式比不上見面和電話 但還是繼續 我知道他做的公司有很多女性而且也不差 但我自問條件也不差但也擔心他會認識第二個 所以一直叫佢辭職 但他說懶得找 有好同事 先做着 我也不想迫他 所以就沒有再說
直到 11月 12月 我們一直吵架 因為我覺得我們少見面了 我又想他多關心我 所以希望他主動找我 但中間他還是有買禮物哄我 他說揀好左唔會轉 我信他 25號他說他要上班 我還沒有意識到問題 只要吵著他答應過和我過聖誕 但31號是有倒數的 1月3 4號有在我家睡一晚
但到1月7號我突然看到他換掉我們合照的頭像 我就知道發生什麼事 然後問他是想分手？他說大家分開一下吧 我還是不知道有其他人 因為我以前問過很多次沒有喜歡上同事吧 他說沒有叫我不要亂想 我就真的沒想 最後還是因為吵架 然後一位同事安慰他 然後突然一天說分手 我說大家冷靜一下吧 他說好 所以我沒有多想 10天後 1月16號約他食個飯 沒有拖手 但我知道有點不一樣了 17號找他聊 他不回我 我打10個電話才接 說兩句就掛了 我就問他是不是有其他人令他有顧慮 他說有喜歡的人 已經要左一齊 我覺得自己一個人很傻還在想因為我吵得大多 才這樣 我是不想分手的 我們3月還買了機票去旅行 想不到給他在背口插了一刀 然後他只一直說對不起 20號去他家找他 我想面對面說清楚 然後他已經帶了新女朋友同事上去 在我心上又插一刀 但還是說了很久 一天他約了中學同學食飯 想不到他已經帶了同事女去見面 我和他爸媽食過飯見過幾次 也見過他朋友兩次
我就是希望他錯過一次不會再錯 想不到最後還是這個結果 他說11 12月已經想分 但唔捨得 又沒有找我傾問題 但找同事女傾 兩年感情輕易被取替 他處處為同事女著想 但我？我也是你曾經愛過的人 我也是一個替你著想 擔心你 陪伴你的人 點解要咁對我
心痛 睡不著止不住的淚水隨著我
我不知道怎樣才可放下

屌你返unwant啦

字海

Read曬 一句講曬 兩個人都有問題

男嘅根本未玩夠

打得太長
一對情侶係紐西蘭識左 中間出現過其他曖昧既女人 但男方話以後唔會咁 返到香港 男方搵左份sales 而好多時間同同事一齊 忽略左女朋友 所以女朋友吵左好耐 吵下 話改又吵 叫男方辭職搵其他 佢一開頭話做住先 後黎就有好同事所以繼續做 女朋友就算啦 無迫佢 到11 12月中間都繼續嗌完好返 男既話揀左唔會轉 但1月頭突然轉左兩個人既合照頭像：話要分開下 女朋友問點解 話吵到攰 所以無搵對方10日
突然男方終於講話有鍾意既人
就同同事一齊左 去玩 見fd
而女朋友就要一個人承受所有野 覺得有問題時 男朋友選擇同同事傾 唔同女朋友傾
依家男方為左唔令新女友傷心 唔想同女朋友有關係 掉低一個女仔